我係今日尖東俾人偷銀包女事主(文長慎入)

話說我今日翻工搭黨鐵跟住去到尖東出閘
閘出面有兩公婆加個小朋友 個啊叔就突然大嗌話我跳閘
跟住我俾佢嚇親即刻跑走佢就追住我仲拉住我手臂 我仲要紋完身冇耐依家仲痛緊我擺脫左佢之後繼續跑 跟住我跌左部電話佢即刻攞左跟住反方向跑走(嗰陣仲未有咁多人 我見到好多人望我但冇人出聲)
好彩有兩個男人幫我拉住左佢 佢先俾翻部電話我
跟住我就繼續行唔理佢打算去翻工 佢就一路跟住我一路大大聲報警又話我跳閘 喺尖東站去尖沙嘴站中途我摸摸個袋發現銀包唔見左
我當時都冇諗到係佢地偷左 我就一路喺尖東徘徊搵
佢都係一路跟住我
跟住佢無啦啦同我講話佢老婆攞左我個銀包 當時佢老婆已經唔喺到 我就即刻拍片叫佢攞翻出黎
跟住開始有好多手足過黎幫我手 第一個著恤衫嗰位哥哥真係好多謝你
佢不斷話唔知佢老婆喺邊 又話個銀包未必係我 我叫佢攞出黎對證佢唔肯 跟住嘈緊中途我話佢偷我銀包 佢話唔係佢 係佢老婆 我拍曬片 跟住佢又話老婆已經將我銀包交左去尖沙嘴狗屋 嘈左一輪之後Popo就黎左
帶左我同個啊叔入Mtr入面既房 分開左 跟住Popo就俾翻我個銀包我不過抄曬我個人資料 我話我要吿個啊叔偷我嘢同埋整親我 跟住佢地話去睇Cctv 期間我話我有片證明佢自己話佢老婆偷我嘢 Popo個意思就係話個啊叔講唔代表佢做左 等左一輪又話要港鐵批先可以睇Cctv 跟住打發左我走 我攞左報案Number 但唔知可以做啲咩亦唔知點做同埋我想問點樣Up片上黎 一直做開Cd Rom唔識

點都好 今晚獅子山見

聽日銅鑼灣見！！

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

願榮光歸香港

9月15日見！

攞番錢就好
知唔知處理你案件既警員既編號？

推

告柒佢

有冇手足可以做證人

幫推人證上水幫樓主

實好多人借捉後生仔女黎犯事 大家小心

銀包有無唔見錢

係事主唔知情下 個2隻廢老叫偷野
係事主知情下 個2隻廢老叫搶劫

upload 片

P牌推唔到
巴絲幫手呀

銀包有10萬唔見咗

[法律撚]
佢咁做係搶劫
有報案編號可以吹佢問佢查成點 如果要迫政府告
首先要迫佢地同你落口供 如果晤係佢會hea 9 你

黑警廢老死全家

搵律師

樓上 up 上youtube 再放link 上黎

痴線明搶wor
係咪扮藍就可以殺人放火無後顧之憂

支持告佢

藍絲偷野合法化？

真係要告佢 唔可以咁助長d人咁樣 周街搶野 都無事

下次唔知到邊個比人 搶野 打劫都得啦

絲打袋穩財物

告佢

班藍既真係話撐警就黎強姦都冇事
推！

push!!

搶劫大罪好多
唔係偷野

你已經好叻女啦
唔洗擔心 你最多罰500蚊
佢最多要坐監再留案底

一定要告

打錯 後日三點銅鑼灣見！！！

知道啊

。。。可以點幫

有能力一定幫

cls 一定唔可以放過佢地

915見

咁你事實有冇跳到閘？

利申 日日跳

應該係跳嗰陣跌左 手袋唔記得拉鏈

搵律師再投訴埋個黑警

我都想知自己可以做啲咩

日日跳

樓主個名

晏啲研究下 依家翻緊工謝謝你

搵律師/議員

冇可能例做糾紛
人證物證片都有都唔告得唔好玩啦

民事告357萬先

私了啦屌

我要見律師

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

直接搵律師啦

Push

佢拎走你個電話係咪都可以告佢？

呢d廢老真係要打獲金

一定要告！

Tg？

支持樓主告鳩佢

咁撚狗

呢啲廢老唔charge佢遊蕩?

絲打唔見幾錢呀
追究到底
藍絲偷野都可以冇事既話
以後各位深藍巴絲有福了

多謝你如果唔係得我自己我都唔知點算 好無助一開始

其實可以學黑警制服佢 佢係賊仔 至於制服點解 可以參考黑警做法 如果我喺到 我一定制服佢 打到佢老婆拎返銀包返黎

紅閘就踢啦
跳乜春
利申：65歲綠卡人士

記清楚有無少左嘢

831

班狗肯定又唔做野，但點都要告

你冇跳閘啊，我重覆你冇跳閘，自己拍左卡都唔記得啊

914銅鑼灣？？？

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

"啊叔講唔代表佢做左"
痴撚線香港

藍絲廢老真係淨係蝦女仔
我做左幾廿年人都未試過
女朋友係瘦孟孟女仔
成日唔係坐廢老位都畀人叫讓座
我做咁撚多人年都未試過

所以絲打手足要小心藍絲搞事

依家貼出黎先

搵律師先？
唔知upload 會唔會影響司法程序(雖然香港嗰個係廢

藍屍依家真係殺人 都得

去小額裁判逐個警員告

告到佢仆街

真心支持告9牠們，偷你個人財物同令你京京喎，最on9恥辱係要你自己走上狗屋一趟自動交料喎？仲忍？

唔好搵612、星火，只會等到火都會熄滅了，我相信哩度大把人幫到你

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

d藍絲真係蠢 唔係扮架喎

入黎傾傾主線應該點做
914天水圍 915民陣都上訴失敗 入黎公投下一步

push

你銀包有冇唔見野？
又或者有冇俾廢老整親？
係就快啲講啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

搵律師告會唔會好D

屌佢全家

有無人可以幫手？

Dklm 推

一定要煩住警犬告佢

告9佢

你銀包好似無左成皮美金，呢啲要同警察講架

btw 搵星火睇下會唔會有律師咨詢

告鳩到佢甩褲

篤自己老婆灰

pishm

根本係

平時做開斬人淋漒水打記者
而家話捉跳閘

搵律師告鳩佢啦

期間我話我有片證明佢自己話佢老婆偷我嘢 Popo個意思就係話個啊叔講唔代表佢做左

香港警察

同樣道理有人比人斬 影晒樣 香港警察: 有影到唔代表係佢做wo

香港人你仲忍? 仲打算報警求助? 今次呢單冇受害變被告已經好好彩

香港依家真係CLS

留底個Tg俾我聯絡你？我打算吿既

如果黑警咁都放人，係咪表示：
捉人跳閘可以光明正大搶銀包電話？
希望還女事主公道！

就算今日我係踢個結果都會係一樣

明明成個個都上連登..

有事要救人啊

屌佢老母 藍絲唔係大撚晒

係喎 唔好意思未訓醒

打錯左Sorry

難得佢認偷左，咪唔見$3000 cash囉

好痛啊我隻手 俾佢鏈左嘢

搵咗議員, 律師未?
呢D 問下星火肯唔肯幫?

黑警話架麻 講左唔一定有做 彩佢都on9

告佢搶劫

咁咪睇cctv囉
點解銀包最後會喺佢老婆手？
唔係偷嘅話

地鐵扒手扮捉跳閘

搵議員問啦

絲打你好堅強
我地全部係背後支持你

其實大家應該要當跳閘係件光榮既事

呢啲一定要搵醫生睇吓 照埋MRI好啲呀

辛苦啦絲打
屌撚死佢地班仆街

法國樓主on9亂講自己啲事
訓醒諗清楚先覆人啦 唔係人利申乜你就要信㗎

主要係keep好財物再跳

咁跳閘唔撚驚啦 話你比左錢 叫佢自己拎cctv

好擔心你比popo告番轉頭
btw,記者幫唔幫到手?

.

無人被捕手⋯

光復香港 時代革命

廢老藍絲以為搶人銀包好撚醒

搵立法會議員
鄺仔幫手

其實我都唔知... 入面多唔多錢
啲卡報失左先
8達通都係

覺得黑警會告個呀叔既人 係咪平行時空完返黎

仆街藍絲

岩呀屌！！！！

無啦啦就俾狗抄曬資料

老銅應該係後日？
手足小心啦
用綠咭安全啲

推，希望有巴打幫手

樓主唔好係到自爆啦

有無唔見錢？

究竟你係咪50路

Btw 推 藍絲最仆街

冇咩可以做，但係個popo肯畀番個銀包你算正常既狗，好彩有路人幫手

屌你老母死黑警！

唔好po片上嚟住，有機會唔承認係証供
（好似係）

自己講都唔代表做左

我屌，自己話有做唔等於佢有做上庭又唔見你咁講

黑警又係咁 屌佢老母臭西

[行動][口號]915！銅鑼灣見！

同意 但作用只係發大件事

而家人治嘅情況追究廢老好渺茫
有佢樣起佢底私了佢可能仲容易

推，告佢

告佢老母啦

我地撐你，今晚見

啊叔話係佢老婆偷我銀包片

Popo解釋片

應該係

片呢？

反正手足見到 D咸濕伯父
捉住D女 想非禮
手足就要捉非禮慣犯喇

絲打記得保護自己

點解香港犯罪率低，就係班狗成9日叫當事人算數，免得落簿，字都唔識隻。

支持

幫推

樓主一定要追究
等其他藍絲知道唔係冇後果

我都覺得告佢冇咩用但係我唔知應該點做

絲打堅持報警比佢搶銀包，必要時帶埋律師去報

有

報案no.無用，立案要落口供

絲打，我覺得你遇到既係痴漢

私了啊各位
要還拖

加上面律師tg問下 唔好透露/討論太多案情喇

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

知道

掟上YouTube大把人幫你share

喺時候整理下啦

告鳩佢，不過人冇事就好了！

你係咪帶黑帽黑口罩 12點係尖東屌7個啊叔個女事主

俾負評果4個係popo?

明明就係黨鐵d機垃圾
拍左卡都冇計到
成個野壞左

一定要告,
搵下議員律師幫手,
等啲藍絲唔好以為無後果.
殺一警百,唔靠黑警都可以還自己公義.

好彩有班正義手足

又係黑狗 屌你老母 條友認撚左犯罪 係唔撚係都拉左先啦下話？有冇證據唔係另一回事咩

支持告佢 要錢出聲

死黑警 辛苦你啦手足

藍絲坐監 想睇

小心信用卡資料俾人抄低左， 同身份證俾人copy 左

915出黎

黑警想耍走你嘅話 就搵612/星火幫手做私人檢控
朱經緯案都係咁樣 逼下個臭西政府 先肯做野

驗傷，搵律師，做民事就基本。call 議員 (如果你無跳)搵警察執法攞CCTV。

告佢老母

無撚錯

講咗唔等於做咗

乜依家香港人唔需要為自己言行負責任架？

咁你班臥底偷聽完人講嘢都冇資格拉人啦？
今朝提堂涉嫌刑事毀壞 車cam都唔可以當證據啦？佢都係齋講啫 邊有做

你班黑警依家唔知喺咩途徑手上拎返個銀包比樓主
咁嗰個途徑關唔關個廢老老婆事啊
如果關嘅話呢d叫人贓並獲喎大佬

屌你老母你班黑警唔好咁撚無知得唔得

撐你
屌

呢個網唔洗開 account 就可以 up 片
不過每段好似限10定20分鐘
如果長過可以斬開幾段up

廢老亂港

支持妳
不過真係要小心
jump得就要預左有人捉
留意身邊無可疑人先好jump

Up左喇多謝你 中秋節快樂

屌你老母popo 又選擇性執法
真一含家剷

咁撚賤
絲打小心啲保護好自己

睇CCTV , 睇下係偷. 定係執囉.

銅鑼灣唔係後日咩

佢見到你跌然後搶走已經係搶劫
即使佢之後有拎去俾差佬/警署 因為佢見住你跌而又即刻汁左向你反方向跑走 有cctv上到庭個官一定判佢輸 因為佢一拎左跑走已經證明佢有不良動機/企圖盜竊，即使佢之後係俾差佬，因為你可以話你發現左佢先去還。
老老實實你輸既機會係零

影響判決嘅證據唔使擺片上黎架

唔好再講咁多細節，由其果啲引導性問題
連登好多狗
人無事就OK

銀包以後收埋少少！

跳閘

個銀包係喺你個褲袋定係手袋 你係跌咗出嚟佢執咗定係佢喺你個袋度攞出嚟

關你撚事咩 人地有無跳
你去死啦智障仔

有又點 無又點 即使有都唔關狗事 mtr話告先告 跳閘係唔犯法 係犯港鐵附例 你差佬黎到都唔可以落孖2拉人
就算mtr 要你賠你死口唔認都可以唔俾 佢一定會放人之後先會出番律師信俾你 到時先打官司 無人逼到你係銀包拎錢出黎
但個兩條廢老係犯緊法係刑事 樓主根本唔洗驚

大叔曾親口講：「個銀包唔係我偷，係我老婆偷嘅！」

易唔易入

被藍絲偷野popo都當冇事

一定要告，夾錢都要告

有無相睇下

up片嘅話呢度

而家藍屍係咪有免死金牌?

廢老明搶!
祝兩位廢老臨老唔過得世

upload 左未

告到佢地坐監 最多咪比跳閘$500
但佢地會坐監 差好遠

Push.

幫你推

721 811 831 新屋嶺

Popo解釋得都好正路喎

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

喺手袋 我突然發現唔見左冇耐佢話佢老婆攞左

#183

絲打

告佢 眾籌搵律師有冇人跟

pish

up

告撚到佢坐監

cls 又恰女人

美金

幫你推

屌佢老母仆街到 死全家啦屌

Popo個意思就係話個
"啊叔講唔代表佢做左"

你而家先知？

一定要攪大件事佢，反正賠咗$500
告到條廢老坐監

咪住先，問下律師先好喎，咪up咗片，搞到到時告佢唔入

其實跳閘好撚閒
廿年前去體院上堂，某體育項目既人一星期跳幾次。
藍C你地要捉，捉頭等啦。不過頭班人采你on9

真係恐怖
d死老坑咁撚得閒多管閒事
唔係開始不合作運動都唔知原來有班正義傻閪

一定要告 點都要告！
有無人見到可以做人證 幫幫手！

睇黎就黎我話自己撐警我都可以去搶劫 發了

加油絲打

告個八婆盜竊

屌佢老母 解釋片拍得好呀 呢家可以做既野 又係曝露多啲班狗做野既醜態

最多比人罰500
企硬告鳩個仆街藍絲盜竊

有手足留過言

可以試下搵議員
議員會向狗局出信查問
但如果狗唔肯改為搶野案，
你可能要再報案
狗就會好悔氣咁搵番你
話搵議員有乜用丫，最終都係我“幫”你之類

你有冇跳閘？
睇完都唔係好明點解佢會揀你來搞？
你跳閘果陣俾佢見到？
有跳閘就respect你

下次入gp先啦 人地藍絲都識入gp

搵議員攪大佢，唔可以比d廢老助大

如果你有個藍絲既名和地址，
可以小額追討佢搶左你電話，銀包
但自己要花好多時間，無得請律師
旨在搞下佢

銀包唔見咗幾廿萬幾得同律師講

告到佢地老母冚家鏟

希望唔好有下次
但下次如果佢攞鳩你電話之類
記得大叫搶嘢非禮 大把人幫你仲變相佢地仆街
不過絲打妳人無事又攞返啲錢就好

樓主加油。香港人見到呢啲情況一定要幫手，你唔出聲唔幫手只會係幫兇。

唔好再縱容呢d人
一定要告得入 屌

下次大家見到

告到佢地仆街 唔係既話只會更加倡狂
要籌錢出聲

多謝大家 中秋節快樂
諮詢緊律師意見 如果有巴絲今日在場可以做證人希望可以Tg我

你唔好POST上黎喇
呢D可以當證供?
冇人要你係到證明自己

點都好 今晚獅子山見

聽日銅鑼灣見！！

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

願榮光歸香港

一定要企硬 係佢偷你銀包
班狗真係好撚戇鳩
個賊婆講既野佢地信到十足
唔怪得d人話黑社會同差佬係一伙
竟然走去幫個賊

辛苦你喇...垃圾警察
警察有冇抄大叔D資料

唔清楚。。。

唔好講咁多廢話
件四眼白頭廢佬有哂相
佢住邊到我要整死佢

警方話要時間查 應該每日去追下佢要等幾耐
不然感覺會被自然不了了之 一定要追究！
又被扯袋又被偷野 三唔識七糾紛佢個頭
絕對係刑事 幾時聽過偷野唔洗俾人拉!!

蘋果報新聞咁大個四眼雞大叔個樣印哂出黎
大家可以行過見到個仆街唔小心踩多幾腳！

俾個住址我 我實放火燒咗佢間屋 我實打撚到佢頭爆血流 推佢老婆落街死

想問黑警憑乜證明你有跳閘
條廢老話乜就乜？

樓主係咪讀i大？
可能搵到你唔見嘅嘢

告9去啦，跳閘最多比罰500蚊，但係偷野啦喔，就唔知啦